以後畀藍屍搞/打,一定要暗角！

畀藍屍搞後,報狗？狗當你仇人,你叫個仇人幫你？仲信黑狗會守法？

去除由細到大有事就報狗呢個觀念

記住黑狗同黑社會藍屍係同路人,報狗只會自投羅網玩自己！14年到依家無數咁多血的教訓！唔好妄想報狗有用！

有事點算？夠人就大嗌熄cam即場做鳩佢！唔夠人就保持距離吊住佢尾上lihkg,tg吹雞！

最後一句：

勿報狗！暗角！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

去除由細到大有事就報狗呢個觀念!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！